想買蘋果既鑽石山街坊幫手買囉

聽講老闆入多左未賣晒，未買又有興趣既可以去呀

推

聽講賣曬喇